【零售市道復蘇】銅鑼灣羅素街舖租貴絕全球

【Now新聞台】本港零售市道復蘇，商舖價格及租金亦有所回升。有物業顧問報告指，銅鑼灣羅素街舖租今年重奪榜首。
戴德梁行報告指，今年第二季銅鑼灣羅素街舖租繼2013年後，再度成為全球最昂貴商業街道，每年每平方呎租金為2671美元，折合近2.1萬港元，按年下跌1.5%，但排名仍由去年第二位，攀升至今年第一位。
羅素街舖租較排第二的紐約第五大道上段高約18%，至於第三位排名與去年一樣，是倫敦新邦德街。
有關報告自1988年發表，統計全球65個國家、446條主要商業街道。

HONG KONG NO.1

無知一問 嗰間成人玩具店究竟係點做

嗰度多上流社會先容易多生意

有sales俾你試